昨天過去了是今天

咁明天過去了是什麼？

あさって

係後天定今天?